Second upper 想讀本地master

背景：
HD- Psychology
Degree-（HKBU) Human Resources Management (second upper)

上年畢業之後，做左一年幾HR assistant。最近想學其他嘢，多條出路，所以想讀本地master進修。

想問我嘅成績同背景可唔可以讀到本地master? 有冇推薦課程、難唔難讀到？ （始終希望可以多條出路，搵到兩餐）

如果搵商科以外嘅master讀，我會唔會都有機會？例如: Psychology 同 law 我都好有興趣。

多謝咁多位巴/絲！

多左個master唔代表會高左人工

Taught Master有咩出路可言
你冇工作經驗讀個普通tpg冇咩用

想做邊行先 專科master?

明呀
主要係想睇下有冇第二條路可以行

做左年幾野發現自己係HR呢行已經冇哂motivation

希望讀完可以搵到新方向
搵到條路去努力 宜家做野做到好迷惘

專科master有冇推介？ 唔想晒多四年去讀個degree

興趣係讀law, 但我英文一定唔夠好

即係JD?
不過英文唔好讀JJ law啊?

唔係呀，知自己英文唔好就無再諗law master了
btw 咩叫 JJ law?

Law就算啦
冇law底好難入LLM
而且LLM讀完冇咩用
JD就好難讀

Ching做乜咁大火氣？

不要報shitty

你讀完master出黎做果行，一兩年可能又會冇motivation，咁到時take多個master？

岩呀 諗清楚自己想行咩路 先去讀啦 除非你錢多

Shitty 寧願收樓主都唔撚會收你
反省下啦

除咗讀書之外，諗唔到有咩方法可以搵到 同睇得清第二條路

岩 我窮L 自己供自己讀書
所以想問下各位意見有冇推薦先報

反省下點解你im都入唔到好過啦